恭喜柴灣加入催淚彈行列

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

柴灣街坊小心

地圖又開多個
achievement unlocked

柴灣歸隊！仲要好撚勁！一嘢懟落狗竇。

粒tg未過期

港島東之光

有無live?

那邊廂將軍澳暫時仲係點挑釁都唔放

挑多幾次啦

小學隔離放催淚彈

01直播

立場都有

人地柴灣求其搞一陣
衰衰地都叫有一粒
將軍澳死都唔出
擺明睇佢地唔起

最on9係啲狗喺自己屋企樓下放

北區未有

係咪睇唔起將軍澳人呀

會唔會D決定到射唔射嘅白衫好多都係將軍澳度有樓

上水冇放過咩？

坑口咁都冇事

福地？

光復上水果日好出奇地真係冇

東區竟然破彈
西貢真係好廢，將軍澳人努力少少得唔得

將軍澳真係唔知點解死都唔肯放

北區嘅朋友頂住呀！

呢個圖就唔好成日入喇